[大整合] 和理非幫手的各種方法

小妹睇左各類post , 加自己個人見解，整合左不同方法俾非勇士去幫手 勇士和理非，缺一不可！ 兄弟有新想法麻煩comment.
我分了三組: A.課金. B.鍵盤戰士 C.身體力行

A.中產課金組

1.課金立場新聞
立場總編：捱得好辛苦，希望各位香港人可以盡量支持無金主的立場新聞

立場新聞急需課金！

2.課金港大民研

港大民研創辦人quit 左港大，依家獨立運作，急需大家課金！

3.支持良心企業太古廣場

得閒去食下野，去great 買下野囉

4. 課金各區本土民主組織
幫翻你地各區的本土民主組織啦！
兄弟麻煩留言補充

5. 賄賂家中廢老，蛇齋餅粽政策
諗好左同家中親友講，區選投民主派就請佢地食餐勁既，唔洗同佢地爭辯，又唔洗晒口水，傷感情！ 一人攬一家老人！

B. 鍵戰組

1. 思想工作做文宣，用理據文章支持勇士

破壞法治的從來只有政府。
抗爭者破壞的極其量是法律，但爭取的是真正的法治

2. 向身邊人宣傳好媒體，罷睇紅媒

3. 做鍵盤戰士，打輿論戰

#非常重要
#所有戰友準備聽日輿論戰
//明天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論//

1⃣0800-1000 rthk1千禧年代📞1872311
2⃣0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發
📞1872881
3⃣1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone
📞1872311
4⃣NOW 事時全方位 星期一至五 上午9時30分
📞1833298

可以簡短講：
-立場 eg支持示威者
-身分 eg父母/學生/示威者
-目擊/分享嘅事 eg你有遊行睇到啲咩，睇live睇到啲咩
-感受 eg傷心/難過/嬲/內疚
-*原因* eg因為愛香港/政府垃圾

Optional:
-建議 eg問責下台/4大訴求/為示威者加油/普選

C.身體力行組
1. 反藍絲，譚詠麟。
詳見下link

2. 關心自己的社區，可在自己社區 group 幫忙
Fb group ,tg group 自行幫手吧。
兄弟幫手留言貼link plz

3. 到建制派家附近遊玩

唱下歌，播下歌，遊山玩水

4. 老師作學校教育
做教育的巴絲，記住好好利用學校平台，係學校教學生明辨是非，保護自己

麻煩請大家有橋繼續拋！係此貼留言

兄弟爬山，各自努力！我地不督灰不割蓆！雖然我地和理非有包袱未能一齊勇武，但我地都想係背後盡自己力量
香港人加油，我真係好愛你地

推

有無人

見無人推你

打上電台仲可以儲定個list，之前fb已經有轉載過，類似係近年政府做過d pk野，鉛水，高鐵，沉降，沙中線鏍絲帽改標準。每一樣機制都「行之有效」，每一樣都無後果，引申到今日的局面，咁樣說服力會大d，也不會流於感情宣洩。

終於有人應我

Push

push

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

Sailor Moon

推！

多謝幫推

去中學附近派傳單 比多d人知家屬國籍圖有冇得諗？
非作新聞純轉述事實

事無大小都要報警處理
一黎用盡班毅進仔
多野做eq低好易做錯野
二黎可以令班藍絲廢老同警察慢慢形成對立
支持警察嚴正執法
識玩啲可以組埋隊 玩黑白手

又得姐

課金

Pish

超合作運動

要揾巴絲幫手整了

緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

PUSH

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

B. 鍵盤戰士組

鍵盤戰士][輿論戰]需要鍵盤戰士攻入FB谷！

下，你個袋太多野，放出來汁嘛。
告你亂拋垃圾？

和理非同勇武今日開始正式斷裂
和理非接受唔到衝擊一個冇會開既立法會
認為好撚on9
今日同同事食飯（黃）
態度一致譴責暴力
認為勇武騎劫和平示威
下次民陣再吹雞 一定冇人再出嚟
就連我（深藍）上司都話：警察擺明裝你，敢你又勇警合作，底俾人標榜暴徒

收皮咪搞分化。

有冇人整合值得支持既小店名單?

三次遊行，見到渣甸街啲珍珠奶茶小店都好熱心免費加水

撐送中黑店

良心小店

仲有各大聯署投票之類!

up

推，但係我想知個港大民研會做啲乜？係咪又係話林鄭得三十幾分嗰啲？

＃轉載

[轉載自新名校secrets] (有部份為後來補充的)
2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行
2005，領匯上市
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元
2012，國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億
2015，啟晴邨鉛水事件。
2015，銅鑼灣書局事件。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成
2016，DQ議員。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元
2017，國歌法
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情
2019，修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。

睇清楚邊個先係真暴力。

佢係比較持平的民意調查

中產組仲有拋港元換美元現鈔

推 冇發夢既請著黑衫！

感謝指引

反自動當選

推推

參選區議員

DLLM 仲有我地科技及數據組

仲做鍵盤戰士？？？識寫 programme / IT security / contant 同玩 data 做 research 既思維正常既同我快撚啲入黎

我地好快會有大動作

7月3日中午前投票：強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

仲有反CCTVB戰線

另外，黑警database戰線冇乜人跟

純粹更正少少資料，鍾庭耀其實係屆滿退休年齡決定唔申請extend(上年已經extend咗一年)，所以嚴格嚟講係退休而唔係quit

可以帶定傳單，去酒樓同茶記食野，順手攝張入玻璃底，或者混幾張在點心紙裏，老少閱讀皆宜。

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

抵制tvb

【報捷！】經濟制裁 CCTVB 行動，有三間公司已經或準備撤廣告

pushh

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

超合作運動！得閒又報下案啦

我有個犬朋友話各區報案激增, 得閒死唔得閒病

屯門公園有和平遊行，去幫下手啦

7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動

推, 已課金

大家幫幫手 隊友被點相
‼️遂條link report‼️🆘
#ReportViolence輕鬆冇難度

1.
2.
3.
4.
5.
6.

大家幫幫手 隊友被點相
#ReportViolence輕鬆冇難度

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

九龍和平遊行

重奪老人家的一票！！Part Time乖孫全面進場！！

我有野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻